[外國撚]有無人試過一個人搬去迎城市?

新城市一個人都唔識...
好驚...

diu
新城市

新城市廣場

去外國讀書算唔算

你驚條春
去邊都成隊kingsguard陪住

有jamie保護我

係邊讀書

你身材幾好

就黎去加拿大
好期待

J左5次

爽喎...
無任何親人/朋友係果邊?

得一個親戚係美國 但好遠

best of luck~!

多謝
你又搬去邊呀